kfc嘅葡撻最好食 不服來辯

其實我係唔知邊到有好食嘅葡撻食
求推介

澳門

樓豬食開屎？，澳門好多好食過佢

Kfc

安德魯

Lisbon果間百年老店最好食
跟住先到KFC

香港呢

我想知香港有無啊
我要係美食天堂食啊

搵人係澳門買番來香港食

10年前就好食